「集思廣益」肩周炎

有無巴絲有心得，夜晚痛撚到仆街，手又舉唔起，好似廢人。。。。求舒緩方法。。。有無得斷尾